# Выходная проверка

Это ДА.

Я бы хотел проверить и ваши выходные, но я не знаю вашего адреса. Можете написать мне в Issues.

Вы можете проверить свой выходной и сами, достаточно просто скачать скрипты из этого репозитория и воспользоваться ими.